[旅遊業] 有無人做過東瀛遊EGL Graduate Trainee ?

好唔好搵
Career path大概係點

超好搵，直上管理層

做到導遊咪好搵

同求

你指Talent Development Scheme 2017?

係
師兄做過 ???

如果自問唔係sales材料，我勸你唔好浪費時間。比你三年內做到日本導遊長線導遊都好（已經叫最快），喺架車上面賣唔到野你養家都未夠。

同問

收左你未